【發大財】韓國瑜：三月下旬出訪港澳深圳廈門

在台灣，國民黨籍的高雄市長韓國瑜，今日召開兩岸工作小組會議，席間宣布本月22日至本月28日期間，前往香港、澳門、深圳和廈門4座城市交流。

韓國瑜表示，此行目的是爭取更多「貨出去人進來」的可能商機與合作機會，並保證行程將尊重台灣現行法令規定，陸委會可放心。他又希望中央行政機關可支持鼓勵高雄，「讓高雄邁開大步走出去，迎接更多商貿機會」。

此次是高雄市兩岸工作小組的第一次會議。有關小組是由韓國瑜擔任召集人，成員包括8位市府首長丶前高雄縣長楊秋興和4位大陸台商會長等。

（中時電子報/聯合新聞網）

送多d 台妹黎

G持

送台妹（貨）出去比人搞大個肚（人）返去

有冇聰明醒目嘅台妹

大灣區要包埋台灣

去完唔好再返台灣

高雄發大財

metoo台妹就大把

唔知佢去澳門、深圳會去邊玩

究竟呢條友係真心定假膠

到時叫佢食屎

假膠 仲要係好大野心嘅假膠
你睇下佢嗰啲學歷 竟然有返中國讀書
明顯收咗中共命令搗亂台灣

高雄發達了

馬會: 俾我抖下啦!

北佬返中原故鄉

好似辦公室政治一樣：
光頭分區經理 架空 女行政總裁

旅遊定出訪